旺角間狗仔粉入面有無狗仔？

可唔可以告佢

正宗有又死無又死

樣樣野都太過咬文嚼字嘅話 唔係好事

旺角間野開係寵物果條街...

睇死彭志銘遲下會開咪鳩up講港式懷舊文化同埋介紹各種食物名稱既來源
解釋下點解豬大腸無屎 金錢雞無雞之類